熱門一個聽日集會既POST都無?

想過人權法案唔係唔去呀?
有埋不反對通知書喎
2個議員黎左香港睇
唔係想比個小貓三四隻既畫面佢地睇呀?

推呀

推

不如你直接開po拉隊去，好過開po屌人唔拉隊去啦